林鄭今日 別要再失眠

茂波都改變
薯片有六十年

鄭若驊認得出你的子女

陳茂波聽不到你講意見

明年今日 689失眠
大灣區改變
回歸最後廿年
鄭若華認不出你的子女
林鄭亦聽不倒你的政見